男子西貢被青蛇咬腳 再遇交通意外翻車傷

早上10時44分，西貢伙頭墳洲香港晨曦會戒毒所兩名男院友，在院舍內除草期間，其中一人被青蛇咬傷腳，另一院友見狀報警，約半小時後，院友用單車載送事主往碼頭等候救援期間，單車與一部運泥車相撞，共5人受傷，其中包括被蛇咬傷腳的男事主及載他往碼頭的院友，男事主可謂禍不單行，他仍然清醒，腳部淌血，最後他與友儕先由政府飛行服務隊吊送往東區醫院救治，其餘3名車禍中傷者輕傷，送到水警東基地，再由救護車送往將軍澳醫院治理。

地獄黑仔王

耐人尋味

執返條命都算係咁了

老夫子朋友

單車與泥頭車相撞 五人受傷

有冇咁慘

唔知點解一路睇一路笑

過多幾日死神又會過嚟搵佢

周星馳劇情黎